馬記錦濤投邊個

好困擾

唔使講 按政治倫理
陳天浚

連登吹4號，tg吹1號

我覺得1號會有多啲傳統泛民選民支持

按政治倫理先要投1號，4號初選一來唔認數。二來4號係代父從軍，跟本無心做，靠埋G phone 光環加持。佢老豆落區又無禮貌，見到街坊招呼都無，淨係搞啲濕尻漂書。不了

今日睇立場
聽到呢區有兩個泛民候選人內閧仲要助選團口角

而家1號 banner 都有埋gphone
好亂呀點搞呀

好多時區選都係贏1、200票架咋

拎資源撐義士街頭抗爭=陳天俊
想要社區街坊福利=許立燊
自己想要咩咪投咩
麥潤培社區做到好但完全冇提過點支援義士
陳國強多次捐錢力撐魚革同今年班義士又會去探監

反口空降有咩倫理？

初選輸左唔認數有咩倫理？

利申：當區居民
麥潤培係運動初期係馬鞍山幫手收飯券助養小朋友嗰陣，一個下午籌十四萬飯券你又知唔知？馬鞍山人係新港城集會，許立燊去做義工派物資你又知唔知？定係淨係睇陳強父子話係維園食TG 就當係義士？？

反口空降發生在先所以你再講初選唔認輸冇倫理已經唔成立

即是街坊意見就唔係民意？

初選單野 本身陳話要有門檻同論壇 許唔肯 傾唔掂啦
之後11.2個日陳去候選人集會 根本無係個區
然後話搞第2次再傾過 許直接say no

許有心又會放棄自己落左4年個區？

咁你要問下白鴿嗰隻乳鴿

當然係民意
政治倫理同民意兩樣野
搞清楚未？

屌呢句真 唔係佢放條新仔黎 許生耀安 陳生錦濤 真係大家雙贏

兩件獨立事件發生先後，會影響個政治倫理？民主選舉就係要睇民意，小數服從多數。如果係有分先後，咁陳強被呈請，由個仔世襲頂上在先已經首先唔成立。

但你本身就門檻同論壇傾唔掂數 同單方面搞無分別個街坊組無解釋返呢樣野就直接講人賴皮

呢單野 白鴿要負責因為佢空降新仔
陳國強都要負責 你捐人工講到做到我敬你 但你呢4年唔好話要做得好 做返合格少少 都唔洗天怒人怨

如果耀安都翻唔到盤，白鴿要負全責

收飯劵唔係區議員一樣做到
大把普通人做緊
點解要做區議員係為咗拎資源
個幾萬蚊人工除非你捐出嚟如果唔係啲資源只係袋落你袋唔係幫助抗爭
希望如果許立燊當選唔捐晒都捐1/3

馬景濤

區佬係幫街坊做野，唔通淨係拎幾萬蚊捐比手足就叫拎資源？區佬除左政治表態仲有大把功能，要搞地區民生。你估捐左人工，搞左漂書站就叫ok?

呢個係你嘅選擇
要民生定支援長期抗爭等義士唔好變condom
如果你呢一刻覺得個人仲緊要過義士嘅咪投許囉就係咁簡單
選舉當然係投畀最符合自己理念

最好快啲拆掂佢。

陳強再捐晒整個任期份人工，老實可以救到幾多前線手足？投左許就會令手足變condom 未免太跨張，街坊民意已經出左，你再搞落去比民建聯拎到就真係全部攬炒。兄弟，成熟啲，你咁搞同叫人投白票射落海無分別，一樣對唔住前線手足

你咁唔想益對家咁點解許唔做好人退選？
咁為大局著想兩邊是但一人退就得
咩原因覺得唔係佢做唔得呢
而家兩個都係罪人

仆街啦

唔想攬炒就 1 號 許立燊

陳國強做過咩？ 整整4 年咩都無做過，街坊憎到佢入肉

係先有提出門檻同論壇 許唔肯 所以陳無參與呢場民調 無宣傳 11.2直接去左維園 段字根本就倒果為因

其實10%又真係唔易 點解當初唔試下話 唔夠10%的話就用另一個標準 例如其中一個人得票率多於對方15/20%都得咁？

因為怕輸，好多區都得幾百票

真係憎佢入肉佢個仔又仲會有42%人係個民調支持佢？

咁你地點解唔試下提呢樣

夠10% 得票較高者勝
唔夠10%時 得票最高 並且得票率多於對方至少15/20%者勝 類似咁

好老實我覺得陳許兩個自己都1516 真係兩個夾埋吹大雞都叫唔到10%人的話 我對你地做低禮義廉鐵票無咩信心

我聽番黎係，無人肯做，因為怕得失

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

個時無人知道，佢係個仔，家陣出哂陳先生出哂d抹黑banner, 大家就 haha

事實

1號

我係錦濤街坊
我會投一號 好多街坊都叫投1
好多風吹出黎 唔講太多 又沒FC既
我淨係見本身一開始 之鋒係撐陳天俊先
之後後尾再撐埋許立燊
感覺上FEEL到4號有問題但撐左沒得收番咁
而且鄘神都撐埋許立燊
陳天俊又沒做過任何野 立場問佢都係呢幾個月先想做區議員
許立燊係隔離村做過好多野(聽番黎)
我點都會投1號
呢個PO既正負評 應該會累撚死1號
不過講真 有兩個出黎選已經輸撚左
上次陳國強先贏得個馬鼻

好撚在無搞到頌安白鴿呢鑊真係好事多為 一個新仔搞炒兩區

唔好意思 邊個有心我哋識睇
一定投陳天俊

我支持1號。

而家所有真香港人嘅共同目標係要建制輸到仆家冚家鏟。

大家討論比較許陳之間嘅取態甚至政治輪理，或者邊個贏左之後會點點點（其實咁落去兩邊都唔會贏），本來係重要嘅，但呢一刻只可以集中力量，放係最大機會贏果個身上。

所以跟民調係最理性嘅選擇。

攬炒機會極高 陳出維園 許就留係區搞民調
唉 唔撚理 攬炒就攬炒 投後生

都冇，你哋畀佢呃曬

陳天俊做過咩撐義士行動？真係唔知

明明陳天俊民調輸咗，仲賴死唔走，係咩政治論理

never see it